兩場決賽搬返去英國打算啦

還掂4隊都係英超, 竟然要所有人搭飛機去西班牙同阿賽拜疆打

搬哂去溫布來咪算囉

讚成, 咁先對得住英國球迷